大家飛首爾會坐hx定oz

價錢兩間都係$1900左右

HX
HKG/ICN 11:00
ICN/HKG 16:35

OZ
HKG/ICN 13:10
ICN/HKG 19:50

韓亞唔使諗

唔計服務同食物娛樂個d
剩係係韓國機場韓亞個gate一定近過港航呢點已經可以收佢皮
仲要而家坐港航9成都係2xx上機，即係上機又遠落機又遠
我諗唔到差唔多價錢點解仲要揀港航

KE

唔係坐C Class 邊可以入得longue

OZ 完勝唔同GRADE冇得比

OZ 有時撞正A380, HX除左飛雞MK D 仲有咩賣點

食KIMBAP 點都好過HX MEAL

1900 一定唔會坐HX. 1200可以諗諗.

唔明

CX

人地邊有講Lounge, 眼花就去驗眼LA.

雖然真係唔一定要坐C先有得入Lounge, *A Gold都得

有*A Gold仲使咩考慮HX

oz 可以係首爾站check in 寄行李
呢點幾正
之後機場過關可以行特快通道
勁正
機場過關成日排長龍

好似冇咗a380

Gate同lounge 都唔識分呀on9仔
登機閘口呀豬西

可唔可以講下ke同oz有咩大分別

你坐Y就冇咩大分別

有747補數